接唔接受到女朋友整過容？

小至打Botox 割雙眼皮
大至整晒成個樣 抽脂豐胸

我鍾意咪得
收皮啦整容雞

Legal high 2

同夾過公仔一樣咁衰

都係個句，整左等於無整就係無敵

但如果差別好大呢
你女朋友俾張相你睇 你覺得條女好柒
點知佢同你講係佢嚟 你又會點諗

你自己諗下angelababy 同埋 劉思希嘅分別啦

個樣唔膠都 ok
其實男仔接受到女朋友 cool過牙，又是否雙重標準？

箍牙唔太算整容
棚牙齊整啲唔易刮到條J 幾好

對波假㗎

咁緊係唔得啦, 睇住佢都諗起佢以前個樣

Pish

我接受到你女朋友整過容 , 反正都係幾Q 啫

Pish 早晨

接受唔到 - 即係睇外表啦，鐘意外表
接受到 - 即係睇淡外表啦，鐘意內在

小心生個仔女出黎係賓賓

有咩所謂
當下好睇唔誇張咪得

細執OK

完全無所謂 仲要宜間多咗人唔生仔 d 基因唔會遺傳落去 否則bb 唔似父母果下都好尷尬

中超波唔好太假就得，試過一對一渣落去，鐵咁硬，當場嚇到無晒性趣，至於個樣唔好太膠成個人做人就得。

我覺得最緊要真誠，肯坦白。

Micheal Jackson